【巴黎聖母院】如果天主上帝係全能全知，點解聖母院仲會起火火燭？

耶撚會話：呢D係上帝天主嘅考驗，一切都係耶和華嘅安排

你都On9
上帝嘅考驗來

如果天主上帝係全能全知, 點解耶穌要被釘死

上帝嫌舊得濟

法國又一直唔比錢

咪燒撚左逼政府做野囉

點解神要比咁多考驗比sammi

一切都係主安排你咪理

上帝早已預備

你都戇鳩
冇火燭根本冇人理呢啲古蹟

之前要億幾維修都冇人捐
而家LVMH已經攞咗成十億出嚟

上帝早有預備

認真答你，因為上帝好可唔能睇重座教堂，係教重人嘅心，所以燒唔燒都冇緊要

唔燒鳩左佢點cap你班仆街水

只係魔鬼起依一刻贏左
但最後一定光明會勝

佢係聖母院咋喎又唔係耶穌院

主教座堂 + 天主教聖母地位

咪又係燒撚曬

呢啲都係神嘅安排！

如果唔係聖母堂代你地受罪, 成個巴黎燒晒呀

聖母院呀

猶大出賣耶蘇係神嘅安排

姐係神專登跣猶大一鑊啦！

耶撚mode : 全靠祈禱，好感恩無燒哂成個法國， 感謝神

仲衰。
全能全知嘅耶穌，連自己個老母都補唔住

見你到捐咁多錢俾教會貪
耶穌心諗不如起過座廟俾我好過啦嬲嬲地咪燒左佢

天神能夠在任何時刻與來自每一個現實和時間線的存在溝通，包括過去、現在和未來。Reed Richards推論天神的能量來自於超空間 (Hyperspace) 本身──。祂們近乎無懈可擊，天父們（奧丁、宙斯和毗濕奴）曾經試圖結合他們的力量向一名天神發起攻擊，卻未能傷害祂分毫。

第三隊天神在一千年前到達地球來檢查人類發展的進度。他們登陸的地點被永恆者們作為了和秘魯的印加人一起工作的地方。第三隊天神在一次偶然的事件中被地球的神族遇見，包括北歐神族[Asgardians]的奧丁和奧林匹亞神族的宙斯、印度的梵天和濕婆神以及數不清的各種混沌神明在內，他們聯手挑戰了[Celestials]天神干涉人類事件的權利。 那一次大戰的結果是，地球所有主要的神族發誓放棄他們參與涉及人類命運的行動。

猶大唔出賣耶穌 耶穌就唔會釘十字架 咁你就冇十字架攬 你冇得撈架喎